有無人講下點先叫好男仔？點先會遇到？

想知下好男仔嘅定義

無論你做幾過份既事佢都唔會放棄你既人，

好男仔=傻仔

你問下自己咩叫好男仔好過啦

問人有咩意思

個個人都對好男仔既定義唔同

點先遇到

就係看下唔同人嘅定義

男人都係仆街黎

岩啊

唔同人唔同性格

已經遇左次賤男

隨緣啦

安靜等待

緣份呢啲野，當個好男仔受過太多傷之後就發現太多臭閪無論你做咩佢本性都唔會改，所以都立心決定要做賤男，無數既故事每日都發生緊

屌 我成日見到d姣西男朋友都無微不至但係姣西照周圍收兵

點解我無

心痛

主動擴闊下社交圈子，識多啲人，自己自然就會開始判斷到係好係差

主動擴闊下社交圈子，識多啲人 How to？ 唔敢識人

關唔關個樣事

的確係 我都準備變

可能係 早啦 你d早訓啦

倒返轉咁講，當你每次拍拖都唔放個心落去，好似分左手都冇咩所謂咁，即刻可以搵到第二隻兵sip時間，就唔會再有第一二次拍拖果種年輕既感覺，想搵都搵唔返

好男仔？

希望你做左賤男之後都千奇唔好盲左，當遇到真係值得為你付出既人就要放個心落去

我想拍到結婚呀
見住中學師姐師兄拍拖9年返母校影婚紗相

樓主幾歲？返緊工定讀緊書？

大師講野好妙

我自覺自己冇100分都有90，咪一樣要失戀，所以冇話你遇唔遇到㗎，根本唔係單方面嘅事，相處呢味野，係雙方一齊努力嘅事，你同佢溝通得好，互相尊重，愛錫，有共通目標，唔好你估我估佢甘，自然就係好男仔好女仔，只要有一邊退，大家嗰pace唔同，只要冇溝通返好，本身再好嘅，都一樣食得屎(勸世

睇下妳用乜渠道去識 去酒吧果啲一定唔會做男朋友啦
平時點識開 返工返學果啲打機又好都會識到既
但最好就識耐啲會穩陣同埋帶俾好朋友見下
因為好易幫妳睇到個男仔係點
因為我都成日叫啲堂妹或朋友帶男或女朋友出黎見
好識睇得出條友係乜野人 妳可以試下

個人認為其實做到互相信任就已經係好好

溝唔到女=好男仔

38-15+6-3

兩樣都有

女仔多嘅科

唔洗接觸人嘅工

Agger

曾經係 唔想再係

付出同收入未必成正比

愛情既世界做好男人就注定被人傷害
利申岩岩經歷完 爬緊起身

呢層我都識諗 只不過係唔會太在意啲女

身邊無乜男仔 但唔想主動識唔知對方底細好無安全感

我都唔再想係 但過唔到自己道德低線

我係好男仔
唔煙唔酒唔嫖唔賭
專一
有錢途

人會變 信任慢慢會變成變心成因

做付出多個個咪一樣受到傷害
利申經歷完 企左起身

所以

好sad

我同意
受過傷會變

樓主仲後生，唔洗怕喎

仲有冇返工同讀書以外嘅朋友圈子？

處於被動就唯有慢慢等
點都會有男仔接觸妳
除非妳唔想等啦
網上識既一日未見真人
一日都要小心

唔關事

信任帶黎既只有一次又一次既失望

我都係出返去唔散播負能量

的確係呀 真係做唔出
不過抱住玩樂心態就算了

不如講多啲係咩令你醒覺

無 連登都有d真心朋友嘅 但唔會考慮
之前入過連登d tg group 痴線佬都幾多 怕左

所以拖呢啲野 唔強求 廢時害左自己傷左人

佐助型毒撚=好男仔

你地都好好

我覺得見完真人咪一樣
連登真係頗多痴線佬

負能量我大把貨 唔洗走得咁急

自己條件好唔代表會對對方好喎

唉你簡直講中哂我諗既野，亦都係我想同ex講既野

樣衰嘅好男人咪又係注定一世a0

係高登識到絲打，拍左半年拖

前兩條女都傷害我 好簡簡單單咁就分開咗
為左唔俾自己再次受傷 唯有傷害人

我係好女仔
唔玩唔識溝仔唔識發姣
專一
貼心溫柔成熟
80kg暗瘡肥絲

接受唔到 完全唔知對方底細

請你傷害我

其實你可以選擇唔受傷害又唔傷害人
其實可以自己一個人
冤有頭債有主,你要傷害返傷害你嘅人,而唔係其他人

我意思係要帶眼識人 因為真係好多癡線佬
前幾日之前中學既女同學先俾完癡線佬煩完
話係ig識既

我係好男仔
唔煙少酒唔嫖唔賭
專一
有d錢途
對女朋友好

始終有人會看性格

我只能說 請聯絡我

個樣正正常常五官端正但係高不成低不就仲痛苦呀大佬，你話我生到八兩金咁我都會認命啦

幾時有個錯覺會係咁

我都唔係隨便傷害人既

但你係80kg暗瘡肥絲喎

我付出好多 金錢時間朋友所有野 因為佢 我世界得返佢 最後輸左比新鮮感

講心不講樣

我當然知道 無謂拖人落水

我連比人傷害資格都無

年紀大 唔再在乎外表的時候

見面咪再了解囉，好似平時識朋友咁咪又一樣唔知對方底細

我就係選擇自己一個
去傷害人我過唔到自己果關
而傷害過我既人就算啦 畢竟曾經相愛

講呢啲 妳會搵到既

正常樣 正常生活 普普通通一生 自己一個咁過

唔識點樣打開呢d話題

我係自來熟個種人 唔岩口型我就講唔到落去

齋識朋友就係

比mk仔/妹玩到殘曬既時候想搵人埋單

接受唔到背叛

就係因為世界重心係佢 所以太微不足道
輕易被取代 唔好放得太高

當男人傷過就再做開返好男人

網上交友都係一個方法嚟嘅，但好男仔就難啲喇... 唔係冇嘅，但機會微乎其微

我中學嗰陣都試過網上識人，因為自己讀男校，要識女仔最方便就係網上識，好多時候約咗出嚟就發覺貨不對版

建議樓主都係親朋戚友介紹穩陣啲

MK妹定義:
好男人係個種放蕩不羈， 英俊瀟灑，明明有女仲要好多女群埋既男人
係囉，男人唔壞女人唔愛，人生流流長總要愛上幾個壞男人囉
不知所謂

只可以話 人唔識珍惜 當你一直對佢好
佢會覺得理所當然 唔識得反省身邊一直有一個人對佢好

再也不會遇上那一個我

多謝你

可能我性格唔係溫柔體貼 咁就輸左

我呢個年紀要人介紹好奇怪

Gay

接受唔到綠帽

你岩

Everythings begin with friend
邊有人一黎就做男女朋友咁有趣

偏偏結果就係

我仲要兩頂

又唔係嘅，你心態唔好諗到係識情侶，而係識普通朋友會好啲，唔係你會好辛苦

連登成日話女人變心 綠帽人
係雞係公廁
咁男人變心 綠帽人
係乜

請以朋友為前提先認識

有錢有車有樓咪係

綠箭俠

呢個真 雖然我之前果啲都叫一見鍾情

其實無打算識男朋友
我覺得依家自己一個仲好
雖然情人節個d係會被閃死
見到ex同新女咁撚sw ee t有d唔抵

屌你個名型咁多

一見鍾情 要雙方同時發生

加埋靚仔多數Gay

想以結婚為前提認識

當然啦 最緊要型嘛

雙方一見鍾情 這叫 想像力

曾幾何時既我有咁諗過 曾幾何時

對上果個咪係
結果都係

2年前我都係咁諗 2年後的現在就。。。

現在既我諗緊斷絕後路做賤男
或者繼續去冒着受傷的危險去愛多次
不過真係唔再咁蠢

明嘅... 忘掉過去吧，佢只係你生命中一個過客

賤男我就做不到了
但就算之後再愛都唔敢投入哂

姐係你派帽都仲對你不離不棄個種??

做好男仔好攰

有架

Agger

一開波就諗結婚，會畀大家好大壓力

Ok 請聯絡我

首先就係要食住條女 唔好俾飽飯佢食

有錢=好男仔 港女定義

分左手個人變到好現實

點解我付出咁多 去換舊屎返黎

OK

都一齊左好耐

有邊個只係想拍散拖
有邊個唔想拍到結婚
咩嘢未玩夠呀屌你呀

唔好偷學

中學 - 同U 仲以為畢業可以結婚
一切都係我以為

都唔係話諗結婚 但會諗大家既未來 共同目標

岩呀

好男人=傻仔=兵

藉口

自問自己識溝女多過識溝仔
d狗公溝女都無腦嘅

4年都幾心up

上大學果啲變數好多
身邊太多例子

You deserve better
我同你之間得返責任
我覺得我同你像兄妹多d

Ocamp呀 屌你老母

請傳授教學

收到

點解你知
我朋友叫我仆街磁石

大師，我嘅心路歷程比你幾句描寫左出黎

我堂哥都4-5年 上到大學開頭就馬上散左

4年呀 得返係回憶同責任

有冇上進心？有處就遇到

被狗公追過幾次 d開場白真係無撚腦

呢啲唔洗講啦 馬上大開眼界
返唔到轉頭

唱返首兄妹囉

我覺得佢好可愛 講野傻下傻下
但你放心啦 我地朋友黎咋 唔會有d咩

對唔住呀 我好像真係鍾意左佢

好男仔應該都比人要曬喇

開場白果啲真係會笑死

仆街黎

仲有ge，不過唔會有人要姐

唉 算啦 過咗去喇

因為我信任
所以唔check電話
無意中見到約女仔上屋企過夜對話
仲要係情人節個晚

我屌你老母

下……？
呢日唔係suppose 同自己條女過架咩

我要呀

嘩 你女朋友個樣都幾可愛
我地咁樣傾計你女朋友會唔會吃醋
我唔做人第三者架
佢嬲左你呀 哄返佢啦 不過如果係我 我唔會咁小氣

佢地住得近 深夜約

你咩條件先得架

我都要呀

其實有心去維持一段關係
啲有可能影響到既野應該要去避忌下啦
可惜人永遠都貪玩 敵唔過新鮮

你點好男仔法

d女, 識左好男仔唔識珍惜,轉個頭又去搵mk , 浦友
比人飛左之後係度怨個個男都係仆街 好男人絕晒種
完全唔記得係自己比帽好男仔戴

教學please

呢啲對白咁撚熟既

我係放低左 但我估我可以出書賣囉

唔識出去浦既仔咪又係睇唔上眼 之後把口又係度話冇好仔

咁似我 我除夕送大禮喎

港女死姣婆 話自己係好女仔呀拿 你見到個post 話緊你呀

如無意外應該會大賣

details

適用於賤女人

真係唔會有人要架

無乜興趣、嚐好，個人又唔有趣無吸引力

唔會爭得贏你地口中d 仆街

鄺仔d語錄算係咩 你叫我寫 我寫夠二萬字都仲得

口才了得 基本上就唔難了

好撚閃

唔怪得我冇人要
我都係咁柒樣

好多年前同過條mk妹一齊, 諗住佢會改,我都想同佢發展
點知轉個頭又同mk仔一齊比帽我戴, 隔左一排比人飛又搵返我
我緊係睬佢都傻, 點知佢屌我佢咁人HURT都唔埋佢

到宜家佢成三十歲, FB都仲係度怨冇好男人, 發夢等緊白馬王子

只要係你鍾意嘅就算你明知佢死MK一個專呃蝦條你都會話佢係好仔㗎啦
𠵱啲嘢邊有標準

be fd ok?

我要平淡就好

鄺仔寫野唔係賣佢d 文字
個selling point 由頭到尾都係標點

點聯絡姐

抵死 比帽人戴正仆街

無錢無樓算唔算？

同樣係信 一直以來唔會check
知佢少朋友 難得中學同學約佢出去倒數
咪咁比佢去 自己一個on99係屋企睇電視
之後又又係見到對話
原來約左第同事
一男一女係屋企飲酒 之後咩事大家都知啦

無可否認係
但係佢唔鍾意我 我都唔鍾意佢 有咩辦法

好男人響邊? they are in a holy place called the friendzone

成日叫春話冇好仔
之後派好人卡果陣又話你係一個好人
點同你地玩

有 但佢睇唔上我

好男仔首要條件就係自悲
起碼係一個唔會自稱自己係好男仔嘅人先

嘩你好靚

agger……

有時個男仔係好

但始終都係人夾人

屌你老母同我咁似 兩個係床攬埋一齊訓同我講真係純訓 問多兩問話有嘴 屌 費事再問

鄺體

Here

你其實性格好好 點會無人追

多數好男仔都係A0好似我咁

可唔可以同我出街

其實我好專一

我唔會好像出面d人咁花心

佢仲要係處 同佢2年無搞過
視佢為結婚對象
諗返都好撚蠢柒

其實我真心想搵一個靈魂伴侶

點咁？

好簡單，毒撚就係好仔，但往往你地忽略佢地

Hi

我鍾意佢 佢唔鍾意我
佢鍾意我 我唔鍾意佢

謙虛下話

其實D 低級厹真係好柒好嘔心
至少都本身傾多兩句先搵藉口PM 啦
不如第一句就問上床丫笨

利申高級厹

留下你email

想派都冇得派

卑*

身邊都有唔係a0既好男仔既 又靚仔

曾經一個好男仔，因為前度，而家變左賤男

Pm左

我覺得為左個賤人改變自己唔值得

邊個同你講毒撚係好仔
我屌
講起就扯火
仆街 成日話自己唔靚仔毒所以無人要
好像成個世界欠左你咁 話自己一定收硬好人卡
如果覆遲少少就話咩睇樣做人
可能的確係 呢d現實你唔洗講出口掛
負能量爆曬標 點發展呀

做人要有自己底線
人地賤就跟人賤啦咩

有錢有錢同有錢

我明白毒撚可能唔識講嘢
今天冷了，不知你的心是否和天氣一樣冷呢？
你叫我點覆呀屌你

...點講得出口

講多幾句又話chur 點發展啊

岩呀 試過幾次我認真同佢講

我溝女好像仲好過你 不如教你？

一樣冷呀屌你 過主啦

講真 你個樣唔差 性格又好 我簡老婆一定簡你呢種

好男仔但無父幹無錢咪又係比人飛

講唔出口真係 好肉酸

你可能真係好男仔 但係講野方式已經係兩個世界嘅人 你話點發展呀

呢句幾好發揮 但不適用於慢熱型女孩

其實好好奇d 人面對面仲講唔講得出果d 開場白
如果係講得出真係世界級

你係真係愛我 同你捱又何妨
但係你肯同佢捱 人地想唔想下半生都有你存在係另外一回事

呢度咁多人 我怕醜

岩呀 依家拍拖好怕付出曬
到頭來一無所有 唔係唔想付出
而係好怕似上一段感情咁

狗公當毒撚
我毒到無事唔搵人
多數人搵我，我先應佢
根本連wtsapp都唔會想睇

講。得。出

我估我遲下真係要寫書

時人夾人講性格相處既
好男仔唔係大曬的

其實你肯降低你要求，你一定有大把選擇

毒撚狗公

又唔係淨係講錢既 好多都係未玩夠

我要求好低 但收卡收到手軟

睇電視,講一個夜場節目:

女人view:有家底+高=好男人
:有錢+中年=阿叔
;冇錢+普通樣以下=狗公

明白了嗎?

自己啱嘅人咪係好男仔囉

其實正正常常拍拖花d 時間花d 心思花小小錢姐
點解個個講到俾人拎左條命咁
係咪俾人呃錢

就係因為毒撚見盡人性醜惡，先識得珍惜真心對佢好既人
真毒撚唔會覺得世界欠左佢，但佢地會有自知之明，
知道自己唔受歡迎，自然安守本分，唔會沾花惹草，

你地好鍾意恥笑個d成日好鍾意出風頭，講古怪野吸引人注意，發女寒，同埋成日花言巧語既男仔唔係真毒撚，
只係樣衰而又無自知之明既柒頭

好男仔根本係用黎friendzone同利用

唔。撚。係。掛

七成我出 佢買衫我比錢

我一定會買 放心

呢d好難接觸到

其實我只係想平淡姐，唔想搞太多野煩到自己

毒撚一個更開心

你做錯咩

我依家個狀態都係咁

你，今天，冷了嗎？

怪人磁石 想搵個正常女仔真係好難

身邊有個外形ok 既真毒
教緊佢溝女

same
人大左好懶唔想搞咁多野

唔好搞咁多野啦

一個人也可以好好過

Yes 有老友就夠

點怪法？

有貓同老友 屋企人就夠喇

貓 好想養

有錢咪好男仔囉屌

唔俾養？

始終都係有自以為浪漫型狗公

會唔會係佢想溝你呀

鼻敏感

有興趣既女仔都係十級摺 思想有d奇怪咁

有自信係好事 太有自信。。。

其實我都幾腐

你有獨特品味

絲打請聯絡我
btw你係咪住沙田？

佢有對像了

我都有呀 洗乾淨啲對手 空氣流通
其實問題不大

有時候我都覺得自己太有自信 對住自己

我？
唔係

hehe

我都唔想 但佢地有d野好吸引

有時候覺得唔難搵男朋友 有時候覺得好難
有時候覺得溝女仲好

對住自己有自信都無乜野 對住其他人就

我寧願全世界男人都係Gay仲開心

轉行做TB

我ex 都腐
成日話我誘受
仲要幫我配完cp 同我講返

對住其他人唔鍾意出聲 除非完全岩嘴型

babyfat剪短頭髮好怪

男男 諗到都

曾經都以為識到個好男人
起初分手就性格不合，過兩日就同我講中意第個
同我分手之後一個星期都唔夠咪有新女
已經傷心到一個點，自問咩都做過晒，第一次愛人愛到咁賤

咁sheshe 百合都唔一定要有人做 TB 既

岩嘴型比較難搵

請先減肥後再食用

以前 d 囡囡話me 好好咀
算唔算岩嘴形

試過一次卑微地去愛一個人
之後就唔會再有放個心落去
可能可以好簡簡單單去拍拖
不過都唔會再放個心落去試

純文字討論？

減左 個身削架

如果有定義即係有公應的好男仔
可唔可以唔好咁

邊忽先

唔係你想點

好男仔係咪唔會chur人

放低你個嘴 出黎俾人睇下

高過180cm
碌鳩夠大
大學畢業
細心專一
有父幹
正常樣
有幽默感
有責任感

講就話要好男仔 最後咪又係嫌人哋悶 屌你老母啊

係會識就住對方黎決定chur 唔chur

好似冇人會鍾意好男仔

好男仔唔一定悶架喎
悶都唔一定係好男仔

唔係 但你同佢傾計覺得舒服

圖呢

我

係有d包包面

同意

算 出黎對下 如果你夠薑的話

me 怕羞

我係可攻可受 做唔到全攻全受 兩邊各半

我係成日俾人已讀不回個個

人夾人
我都係自我戀愛好過

your face your fate

又唔係點全相 先貼為敬

高富帥

我鍾意嘅唔覆我 我唔鍾意嘅我唔覆 算唔算打和

其實唔錯呀

得罪講句 好男仔 傻仔同on9仔真係一線之隔

我都係可攻可受

即係高不成低不就

你又知唔錯
包包面永遠比人讚可愛唔會係靚女
男人都係鍾意尖面妖精

屌你cat girl

無再好似以前咁付出太多，變到好怕再付出 好驚又唔知咩事突然分手

對上條女就係包包面
仲要有前有後 瘦底

唔中意尖面

我係成日俾人屈係受

之前同條女成日掉轉攻受角色

有d 野係要還既
利申還緊

我個嘴好易認

比個機會我藍剔你

人地有個周圍陪佢去嘅男朋友呀

我明

莫非我係你下一個

講就咁講
拍拖前 你好可愛
分手後 其實有d肥

正

風水輪流轉

Ok 點搵你

有缺憾？

我係：繼續肥就岩啦
肥到無人要就走唔出我手指罅

我個感覺比人係受

有幾難？

有粒癦

我都明

Cat girl正

呃人 養肥左係更加容易拋棄

有幾容易？

好男人姐係傻鳩 但女人都係雞 唔值得對佢地好

我係俾人飛丫

舉手之勞

明明我d 興趣都好man

你養肥埋自己？

周圍去都唔陪就飛撚左佢啦

我好鍾意小受
望住小受賣萌我個人會癲

係

同catgirl啵

自己都要保持魅力架

唔係咁講架

個件肥婆？

女人好似鍾意呢啲
我之前都係咁哄ex開心

如果個天注定你要同cat girl 一齊咁都冇辦法 嘔嘔吓就慣

變心的好男人都是賤狗

以前瘦少少都扮下型都呃到下人
而家塊面肥左淨係俾人話萌

梗係

我都係塊面肥 笑左1X年啦

成日俾人meet呀屌

嘩 真專一

我萌點好高

同ex 一齊之前佢以為我係型果type
一齊左之後發現我係萌系，成個今次賺左既款

咩興趣

有幾高 睇過～

請聯絡我

我係溫柔系

女人變得仲快 轉個頭有新仔 仲要立即放ig

扮出黎嘅萌我會反感
必須要自然真情流露

佢分手前已經搵定個女仔表白呀屌你老母賤種男人

分手第二日轉左同個女仔嘅親密合照 我真係恭喜你全家恭喜發財

我咪係

溫柔 媽呀 請聯絡我

好想養貓呀呀呀

打交同打鼓

記得exex見到我怕醜面紅話好可愛
叫我再紅多次

同我一齊時已經成班兵 話行街食飯睇戲正常社交 請完佢去個旅行 立即整個莫須有罪名比我 名正言順同d兵拍拖

放過人啦樓主

我覺係因為男人唔拍拖都有大把野做

臭西女人

仆街...面紅...嘩屌...我輸 請馬上聯絡我
我包養你

pmed

放過邊個

因為教同學野 比佢見到 話好溫柔
之後比佢追返轉頭
最尾仲送左頂帽比我添呀屌你老母

都唔算man
小朋友打交好可愛

賤女人 溫柔都唔識珍惜

愛貓人士點會唔係好男仔

溫柔過另一半點睇

收兵女人正臭西
我從來都唔收兵 因為感覺好奇怪
好像欠左人嘢咁

ex養三隻貓 最後兩頂帽

我係想行佬味路線唔想俾人覺得萌

大多女人都唔溫柔 粗聲粗氣
適當既時候溫柔就夠

朋友 我想行少女路線唔想俾人話可愛

wa diu 你咩口味黎

請。馬。上。聯。絡。我
100HKD包月

我講野成日俾人話man

好想暖人

我童顏
注定行唔到佬味路線
佬味好撚型

暖人？

比人暖下都好

保護佢個陣先會霸氣

same
皮膚靚過好多女人

童顏too

佬味好正 童顏都好正
兩個都會比我擺上神檯
自己搵男朋友會希望兩樣兼備

OK PMed

比個暖包你啦

me too

我都童顏 但爛面

咁多要求註定一人

暖包淨係可以暖手 不了

慢慢黎 好容易整

我都唔想俾人話誘受架

皮膚滑一滑

暖水袋

真心 我鍾意 可唔可以比我供奉你

我對手就滑啦 女人手

有咩要求呀

五隻字
有錢 靚仔 蠢

兩者兼備 同時能讓carry到 真係少

暖氣得唔得

心灰意冷 唔想擺咁多心機 唔想拍
同主動去傷人既賤男係兩回事喎

唔好講到傷左就得做賤男一條路 唔做就唔合理啦

請馬上聯絡我

我都識面紅架 比d人讚or講錯野就會面紅另開面

鍾意外表萌性格萌 但係有時候要有男子氣概 不過我唔介意保護佢

btw好似成班毒撚圍爐取暖咁，走先

靚仔 + 好人 = 好男仔
樣柒 + 好人 = 死變態

永恆定律

好簡單 好男仔=毒撚 靚仔=賤男
因為毒撚唔會偷食 唔係佢唔想 係佢冇機會 所以Define佢做毒撚亦都當佢做好男仔 其實佢地都唔想做好男仔 佢都想做賤男 但係冇機會

賤男多數係靚仔 點解呀 因為大把女主動埋身 有食唔食 罪大惡極 食左先算 所以define佢做賤男 其實佢地都唔想做賤男 想做好男人 但係佢都冇機會

我係變態

agger
一個女人欠左你姐, 又唔係全世界欠左你

現實

咁又唔係 身邊都有靚仔 唔係食左先算

講到有食唔食我一定係落地獄果D

當你遇到就會派好人卡比佢

雖然唔知你地有d係巴定絲
但都幾岩立場 都有d想做個朋友
我留個email你地介唔介意聯絡我
尤其是支持我出書個位
利申非絲打非巴打
暫時唔需要談戀愛 不需pm我自薦

On9,就因為你啲咁既態度，咩好仔都俾你嚇走啦

你又知

你肯定 試下搵條高級model引下佢 咪又係食左先算

其實有八成好男仔 、兩成play boy
但係九成女仔鍾意嗰兩成
咁九對二 分唔勻
就有啲女仔就走去傷害嗰八成好男仔
分手之後嗰八成好男仔就有部分變埋playboy
跟住啲女就上水成日呻話冇好男仔
利申：恭喜發財

你又岩 我都唔係咩溫柔孩子

我真係恭喜發財你呀

之前有人同我講過個道理

靚仔會出軌
柒頭都會出軌
咁點解要簡個柒?

頭盔：不適用於專一孩子

sad but true

好男仔既定義就係搵條高級囡囡引佢 屌完唔洗負責 但佢都不為所動 先叫好男仔 但係試問有幾多會不為所動 我答你唔到

能做到又有多少

專一小孩子=屎

真係不為所動又如何？

最緊要係上進心呀

agger
現實根本唔會有人會搵條高級囡囡引條仔咁無聊

我都唔肯定自己得
之前有個有幾正既女仔, 有男朋友食完都幾sure 無手尾, 引我
我拒絕過幾次點知最後都係失手被擒扑左

利申果時單身

扮第二個女仔facebook勾引下都知咩事

其實毒撚唔等於好男仔唔通唔煙唔酒唔叫雞就係好仔咩 識得一啲毒撚佢地心腸仲衰過所謂嘅靚仔 仲有毒撚溝唔到女通常係佢地社交能力低 以為不斷付出就係好 而忽略女仔想要既野 最後就做左傻仔

m30wlihkgm30w@gmail.com
麻煩講一下係邊位
非mk非開group 純粹識個朋友
利申唔會溝任何人都唔會俾人溝

岩呀！

個龍任你搬，一時又話要拆埋，依家又話Facebook引下

屌你玩撚哂？兩樣野差好撚遠

屌你老母 好男仔最後咪又係收好人卡

利申：收左幾張 有檢討過係咪手法問題 但睇透左係香港女人都係仆街收兵性格

呢啲野我都係近幾年先發覺 識啲女仔fd既擇偶要求都係以感覺為主 即係果下心動既感覺 所以呢啲野對我黎講係可遇不可求

我男朋友

留名

你點追人先

要看你搵咩類型wo

其實你一開始個態度霸氣少少
寧願無女都唔做兵既樣
又唔受兵糧引誘
就無事

咁中意女仔都一樣係講感覺既姐

寧願無女都唔做兵

好男仔= 悶男

人如其名

無眠親 求交友

悶男都可以係賤男唔聲唔聲

咁可能我識親既都係咁不過我認為一個男人一定要識得做一啲懶係gentleman既小動作 呢啲位會加好多分 不過絲打介唔仲意分享下你既擇偶條件係咩？

悶唔悶同賤唔賤根本就無直接關係

我幽默但嘴賤
不過只限熟左之後

不錯喔

我？
其實講野正常 樣正常已經ok

其實都係人夾人 無話咩要求唔要求

咪撚玩玩下就得

真愛多數都講唔出理由

置頂 貓奴兄

咪係

悶男邊有機會比佢耍賤

大把偽毒悶悶地一樣食大把女

例如X哥

人地扮悶姐

啲女鍾意剎那既高興 氹得佢開開心心就得
但唔知真正愛佢係為佢諗未來既人

何謂真悶 假悶

我都係熟咗先夠膽講其他野

唔係淨係愛你健康既時候 會愛埋你既不幸
會愛埋你既家人 將最好既野俾對方

利申返 死變態+1

做好仔 不了
曾經有個好鐘意的女仔，咁我又對佢好好
但佢只係想同有錢仔，靚仔，大隻仔玩
經歷過果２年地獄，我都變左佢鐘意的其中一ＴＹＰＥ
而家有個女仔自己都幾鐘意，但怕傷，點都放唔到個心落去
屌你老母

唔熟真係乜都唔放心講 怕得罪人

收過卡嘅男仔

不敢再投入了 為了保護自己

真悶跟本冇女埋身
有D人一大群人就扮到好悶，私下就同囡囡whatsapp

我覺得要長久一定要有其中一方委屈咁去忍先有可能。係咪我諗法有問題？

做好仔都係on9 無人會珍惜
好愛你

睇人既 我之前果個話拎出黎講怕鬧交
都唔明咩道理黎

Sbt

巴打其實你唔需要大字，
因為呢段話唔使大字都已經好有道理

賤狗

推推

對你好 有責任感 個樣順眼 身高合自己心意

唔係壞男仔
恭喜你 你以家已經遇到個

火星人女朋友

係壞男人

收皮啦 靚仔樣衰都好你地啲女人都唔要架啦
單身好過 是太想念你

吊你 我仲係男仔

明顯報應

我都覺會有報應

抱歉

無興趣知

加一

你有冇興趣知我係1定0?

覺得係1

如果你既意思係其中一方對另一方既行為完全容忍亦都唔會有反映 只係默默忍受嘅話 其實唔會話唔得既 如果你唔會爆發既話 咁事實上好難有人可以做到咁而且仲會愛住對方呢啲純粹個人意見

Why